[多圖]呢種外套著法叫咩?

好90年代

裙拉褲甩

你平時有冇咁著

想幫佢配種

扮手扣, 玩下sm啫

公主

公主披肩

英女皇後生都有

30年前叫海潮式

有啲似泰王風格

咁都算袒胸露背?

唔知佢小穴緊唔緊呢

有D似輝月杏梨

大日本帝國公主